究竟過往股價係點睇

6月7 號 00003 收市17.28

00003 富途日線圖 連15.8 都唔過

yahoo finance 如是

咁究竟除淨前炒到上17 蚊果段日子 係咪真係發生過

我有啲迷茫

負皮我唔緊要
話我知點睇

乜乜乜效應

15.709x1.1=?

打橫部IPHONE, 變大圖, 再揀不複權

除左淨 咪派左俾你囉

除淨前11000股17蚊
等於除淨後12100股15.4蚊
佢D圖比你比較返你除淨後既價黎
所以你睇煤氣年圖唔係升好多
係隱藏左每年10%紅股既收益

睇到了
多謝巴打
咁後複權係咩黎

長知識了巴打
多謝
因為我本來想睇吓佢除淨左之後個價係幾多